---
title: "Нам нужны волонтёры для работы над версией для Windows"
date: "2012-08-02"
---

Положение дел с версией GIMP для Windows дошло до точки, когда мы вынуждены открыто просить заинтересованных разработчиков помочь нам с этой версией.

С момента, когда Тор Лиллквист перестал заниматься GIMP и GTK+ для этой системы, прошло достаточно много времени. Как следствие этого, количество ошибок переросло разумные пределы, и в особенности это касается версии 2.8.

Если у вас есть желание и возможность превратить GIMP в полноценное, надёжное приложение для Windows, напишите, пожалуйста в список рассылки [gimp-developer@](http://www.gimp.org/mail_lists.html)или зайдите на основной [канал IRC](http://www.gimp.org/irc.html) (#gimp на irc.gimp.org).

Список актуальных ошибок можно посмотреть [здесь](https://bugzilla.gnome.org/buglist.cgi?quicksearch=product%3A%22GIMP%22+os%3A%22Wind%22).
